葵芳現場手足注意

你地好多人無戴口罩
同埋黑狗調動緊兵馬
今晚事出突然，不宜久留

好明顯等緊援兵

[black]上山長路難行

大窩口>石離>荔景
唔好去工業村。冇路走[/black]

唔好死守

避險請沿地鐵天橋底往大窩口
沿地鐵橋底直走可達葵興/大窩口

另外沿路有天橋過對面上石離(要上山,多分叉小路,小路中間冇公共交通)

另有另一邊上荔景
(長命斜,唔建議)

請勿行向葵芳巴士站車尾方向
再入係工業區 冇路走

推

push

葵涌道求其上車去荃灣轉紅Van